2019年夏季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏》

星期二（火曜日）
富士火21 《TWO WEEKS》
TBS火22 《Heavens?》

星期三（水曜日）
NTV水22 《偽裝不倫》

星期四（木曜日）
朝日木21 《SIGN》
富士木22 《魯邦的女兒》

星期五（金曜日）
TBS金22 《凪的新生活》
朝日金23 《蟬男》

星期六（土曜日）
NTV土22《VOICE》

星期日（日曜日）
TBS日21 《NO SIDE GAME》
NTV日23《輪到你了 反擊篇》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年春季日劇討論

第100回日劇學院賞

最佳作品
1. 3年A班 （讀者第3位；記者第1位；審查第2位）
2. 初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 萬福 （讀者第4位；記者第4位；審查第1位）
4. TRACE （讀者第2位；記者五甲不入；審查五甲不入）
5. 特攝gagaga （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）

最佳男主角
1. 菅田將暉／3年A班 （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 錦戶亮／TRACE （讀者第2位；記者第4位；審查第4位）
3. 高橋一生／みかづき （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
4. 濱田岳／フルーツ宅配便 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
5. 坂口健太郎／Innocence （讀者第4位；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角
1. 深田恭子／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 安藤櫻／萬福 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 北川景子／地產女王的逆襲 （讀者第3位；記者第4位；審查第4位）
4. 小芝風花／特攝gagaga （讀者第5位；記者第3位；審查五甲不入）
5. 常盤貴子／GOOD WIFE （讀者第4位；記者第5位；審查第2位）

最佳男配角
1. 橫濱流星／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 長谷川博己／萬福 （讀者第5位；記者第2位；審查第1位）
3. 中村倫也／初戀那一天所讀的故事 （讀者第2位；記者第3位；審查第4位）
4. 永山絢斗／初戀那一天所讀的故事 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 菅田將暉／萬福 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 永野芽郁／3年A班 （讀者第2位；記者第1位；審查第2位）
2. 松坂慶子／萬福 （讀者第4位；記者第2位；審查第1位）
3. 安達祐實／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
4. 內田有紀／萬福 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第4位）
5. 井本絢子／地產女王的逆襲 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）

最佳歌曲
1. back number《HAPPY BIRTHDAY》／初戀那一天所讀的故事 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. ザ・クロマニヨンズ《生きる》／3年A班 （讀者第3位；記者第2位；審查第2位）
3. DREAMS COME TRUE《あなたとトゥラッタッタ♪》／萬福 （讀者第4位；記者第5位；審查第1位）

最佳編劇
1. 武藤將吾／3年A班
2. 福田靖／萬福
3. 吉澤智子／初戀那一天所讀的故事

最佳導演
1. 小室直子、鈴木勇馬、水野格／3年A班
2. 末永創、新田真三、小野見知／特攝gagaga
3. 福田亮介、吉田健、坂本榮隆／初戀那一天所讀的故事

特別賞
劇中劇「獅風怒闘ジュウショウワン」／特攝gagaga

下載同線上睇

第101回日劇學院賞8月21日發表

田中圭

嚟緊9月多多支持大叔的愛電影版

啱啱係日本返黎，睇左田中さん本anan
其中一張係佢全裸半扒係床上，只係掩蓋到重要部位

中村倫也

圖or老母

lm

維園要人！！！

anan嗰d鹹濕特輯係咁架喎
我寧願睇向井理比人捉姦都唔要睇田中圭蒙頭入閘都唔合格

咁都要圖

睇下邊條女咁唔好彩嘛

唐田。
呢套又係好好睇，不過估唔到 凪 咁快走出 "青春期"

鬼妹model...夏季（1）有人post 過封面...
唔夠膽偷影個內頁...但我無諗過佢結左婚都可以拍得咁激

佢應該會受唔住引誘again[

睇負皮數嚇親 原來日劇po咁多人睇

佢係套劇入面果聲冷笑好鬼正

平時users都係大家 好似冇乜見其他人咁 點知

大家都係cd rom

testing testing

屌你今集奪愛夏痴撚線

玩killerjo 仲要玩兩次

下集又出現ここにいるよ

潤一到做晒嗰刻我都係唔知自己睇咗啲咩

居然睇曬咁多集

播第9次收視都有17.9%
『千と千尋の神隠し』9回目放送でも17.9%

次次都較快睇 諗住都睇咗一半睇埋佢 點知

原來佐藤仁美先39歲

Voice
最後見到橘又想出動表示擔心
但預告見到佢好好地咁喺指令室又安心返

睇極都唔厭我自己都成日翻睇

潤一真係集集都心諗我睇咗啲咩
冇棄到我都要俾啲掌聲自己

以為會最後解畫 點知

冇睇劇好耐
冇原來今季有略奪愛 水野美紀

重遊熱海

凪のお暇佢個款睇睇下有D似桐谷美玲

美波細細粒

佢個人設好過癮

明明睇劇我覺得佢幾靚，正想入黎講
見你post相又覺得麻麻地

可以揾返bn happy end mv睇
不過佢把聲

崇泡

呢個comment真係好精警

うりきち
4 日前
演技で泣いてる感が無くてすごい…

個樣真係有d泡菜feel,似一個泡菜演員
上wiki search見到佢會拍韓劇

正過桐谷
桐谷太瘦

崇泡 不了
鳩都缩返

好撚好笑

有圖透

信用欺詐師12月4號出碟
有加長版劇情（好似係）

朝顏 14.4%
上野樹里真係福將

Good doctor又係！

大家最討厭嘅人出現了

呢套真係好睇？我睇左大半集就棄左，劇情有啲淡
good doctor上野都好正，但我覺得主要都係腎仔個角色吸引啲

好平淡 唔識講好唔好睇

其實我都只係睇過半集

輪到你個IG follow過六十萬
都幾誇張

佢啱啱個集收視都創新高11%
可喜可賀

尾幾集解謎應該仲有得高

真劍祐細佬真係好撚似古巨基

美波BB細細粒大大食

睇到第七集爆炸頭田中終於可以開香檳慶祝在一起喇

見夏帆就諗起我們都是超能力者

呢套夏帆又正返

好東南亞人FEEL

真係一出一入? 佢入隊就另一主將轉會?

偽裝不倫
杏 & milet

仲有冇人睇緊日版大仁哥?
佢啲情節真係同台版一模一樣咁滯

翻拍姐都唔洗咁掛

本身想開 但見佢好多集咁

16集
真係有時間先開
我會繼續睇落去都係因為男主夠靚仔

痴線 16仲要每集40幾分鐘咁多

日劇學院賞派彩

最佳作品：昨日的美食
男主角：內野聖陽
女主角：吉高由里子
男配角：濱田岳
女配角：菜菜緒
歌曲：菅田將暉
編劇：安達奈緒子（昨日的美食）
導演：中江和仁、野尻克己、片桐健滋（昨日的美食）

TV東終於攞作品獎

西島都拎埋男主第2

竟然係菜菜緒

無perfect world (唔計歌）
無向井理...
唔太滿意lorr

又係j家劇瞓喺到贏

山本美月

濱田岳菜々緒

濱田岳唔差
不過三上博史咁都有第3

又有倫也 ，又有美波 （仲要唔係走超級卡哇伊路線） 正呀

多唔多人睇偽裝不倫？
本身因為仲間由紀惠先睇
由第1集開始覺得宮沢冰魚好作撞唔想繼續睇
一邊鬧佢膠但又睇到最貼

睇咗兩集覺得條魚都ok 但今季冇邊套想追得貼

第一集難頂啲 之後睇順眼左覺得佢都ok

第1集真係好難頂 問佢戒指帶邊隻手個樣最深刻
今季最貼都係田中圭

套野未到會笑但係都有趣呀

冰魚D深情樣真係...

睇睇下係OK
而家好奇怪家姐個老豆捉姦

期待

希望香港會上

粉紅頭仲難頂過冰魚

好淡，所以好好睇

完全明！！
第一印象係唔會有第2個横浜流星

唔大笑就無問題。

如果輪到你呢兩集流星比人殺左，呢個角色就真係好無厘頭，由一開始完全唔關事比人拉左去查案，仲一路都on on99 肯陪個廢物男主查埋d 唔關自己事既野，到最後又唔太關自己事咁死埋，其實就算搵到真凶，都唔太關佢事除非個final boss 係沙和

不過家姐條線好睇啲 睇佢有幾賤
鍾子係咁loop佢想表白同唔想表白之間

第101回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 昨日的美食
（讀者票第4位；記者票第1位；審查員票第1位）
2. Perfect World
（讀者票第3位；記者票第3位；審查員票第3位）
3. IN HAND
（讀者票第2位；記者票第4位；審查員票三甲不入）
4. 我要準時放工
（讀者票第5位；記者票第2位；審查員票三甲不入）
5. 腐女無意間跟Gay告白
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第2位）

最佳男主演賞
1. 內野聖陽／昨日的美食
（讀者票五甲不入；記者票第1位；審查員票第1位）
2. 西島秀俊／昨日的美食
（讀者票五甲不入；記者票第2位；審查員票第2位）
3. 山下智久／IN HAND
（讀者票第1位；記者票五甲不入；審查員票第5位）
4. 松坂桃李／Perfect World
（讀者票第3位；記者票第3位；審查員票五甲不入）
5. 古田新太／我條裙去咗邊？
（讀者票第2位；記者票第5位；審查員票第4位）

最佳女主演賞
1. 吉高由里子／我要準時放工
（讀者票第1位；記者票第1位；審查員票第3位）
2. 二階堂富美／草莓之夜SAGA
（讀者票第4位；記者票第3位；審查員票第1位）
3. 天海祐希／緊急審訊室 第3季
（讀者票第2位；記者票第5位；審查員票第1位）
4. 濱邊美波／狂賭之淵 season 2
（讀者票第5位；記者票第2位；審查員票第4位）
5. 中條彩未／白衣戰士！
（讀者票第3位；記者票五甲不入；審查員票五甲不入）

最佳男助演賞
1. 濱田岳／IN HAND
（讀者票第2位；記者票第2位；審查員票第2位）
2. 向井理／我要準時放工
（讀者票第5位；記者票第1位；審查員票五甲不入）
3. 三上博史／集團左遷!!
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第1位）
4. 松村北斗／Perfect World
（讀者票第1位；記者票第4位；審查員票五甲不入）
5. 中山裕介／我要準時放工
（讀者票五甲不入；記者票第5位；審查員票第3位）

最佳女助演賞
1. 菜菜緒／IN HAND
（讀者票第1位；記者票第5位；審查員票第1位）
2. 山本美月／Perfect World
（讀者票第3位；記者票第1位；審查員票五甲不入）
3. 藤野涼子／腐女無意間跟Gay告白
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第2位）
4. 白石麻衣／我條裙去咗邊？
（讀者票第2位；記者票五甲不入；審查員票第3位）
5. 松村沙友理／狂賭之淵 season 2
（讀者票五甲不入；記者票第4位；審查員票第4位）

最佳歌曲
1. 菅田將暉《まちがいさがし》／Perfect World
（讀者票第2位；記者票第1位；審查員票第1位）
2. 山下智久《CHANGE》／IN HAND
（讀者票第1位；記者票五甲不入；審查員票第2位）
3. ELEPHANT KASHIMASHI《俺たちの明日》／集團左遷!!
（讀者票五甲不入；記者票第5位；審查員票第3位）

最佳劇本
1. 安達奈緒子／昨日的美食
2. 奧寺佐渡子、清水友佳子／我要準時放工
3. 三浦直之／腐女無意間跟Gay告白

最佳導演
1. 中江和仁、野尻克己、片桐健滋／昨日的美食
2. 平野俊一、岡本伸吾、青山貴洋／IN HAND
3. 盆子原誠、大嶋慧介、上田明子、野田雄介／腐女無意間跟Gay告白

特別賞
從缺

審查員投中山裕介都唔投向井理

佢地投三上博史
三上博史喺集團左遷淨係識得奸笑咁
唔明咁都投得落手嘅話，又唔投埋比福山雅治

同個細路女勁得意

X光室竟然完全無人投
話哂都黃金檔收視冠軍

3. 三上博史／集團左遷!!
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第1位）

最驚訝係噚晚食乜兩個都冇讀者票

另一個我想知係讀者第一的劇集係邊套

審查員淨係覺得perfect world 套劇okay,但男主同女配都五甲不入...

條裙係邊 k&p好多fans

條裙去咗邊

男主今季競爭大都明 女助睇到我一頭霧水

1. 菜菜緒／IN HAND
（讀者票第1位；記者票第5位；審查員票第1位）
2. 山本美月／Perfect World
（讀者票第3位；記者票第1位；審查員票五甲不入）
3. 藤野涼子／腐女無意間跟Gay告白
（讀者票五甲不入；記者票五甲不入；審查員票第2位）
4. 白石麻衣／我條裙去咗邊？
（讀者票第2位；記者票五甲不入；審查員票第3位）
5. 松村沙友理／狂賭之淵 season 2
（讀者票五甲不入；記者票第4位；審查員票第4位）

菜菜緒審查第一但山本美月五甲不入

松村沙友理

審查員不嬲都鳩黎
美月overall排第二都算唔錯啦
我覺得松村沙友理演出顏藝算係唔錯
五甲無咩問題
不過佢唯獨讀者票入唔到五強
係咪d乃木板fans投哂白麻

其實菜菜緒o係in hand都冇咩發揮
唔明點解咁都第一

讀者就因為山p 但審查

其實想問好耐
點解流星咁熱切幫男主查案又咁信佢（肯食男主煮嘅飯）？
我有無睇漏啲咩劇情？

本來翔太係求佢幫手用AI做犯人側寫
後來佢用AI分析兇手同查案
過程間感到無比興奮（甚至黑島叫佢要尊重番翔太心情）
所以咪咁投入
至於d野食我理解係翔太晚晚迫佢食
佢由開頭唔接受及後慢慢放底戒心先肯食

最優秀作品賞讀者票第1係邊套？

條裙去左邊

唉 呢排少左追劇.....
魯邦的女兒睇左兩集..一般啦 不過不失..Scams都想追埋
有時間會追埋黑木華 高橋一生 中村倫也果套凪的新生活...呢套d人物搞到好想睇

Same 完全冇心情 今季啲劇相對平庸

下季正

Scam幾好睇...會長知識

好靚阿

點解正孝冇影

估唔到美波BB咁有喜劇細胞

有非常on9的男人

上年套教師君主都好好笑

嘿 嘿 嘿

個大波look成個趙薇咁

呢套好好笑

求連續劇化

呢套有d似之前套紅之章 同一個寫

我覺得每季搵啲唔同女星上去咁做兩三集，去下唔同地方過癮啲做幾季再crossover下比人投下票咁

係咪第一次？

仲嬴幾個大奬

作品賞肯定係
編劇導演唔肯定
但都應該係

個cast好正

渡部篤郎o係深田套劇入面
唔係幾接受到佢演個咁膠o既人

佢間唔時都會做D膠劇

有冇人睇緊所以我推她

對上一套笑片係咪請叫我岳父大人
呢套幾有印象

同千年一遇套生物系

內田有紀

睇到第4
幾正

識貨

ここにいるよ

有無人有睇？水野美紀擔正

J家開官方YouTube channel

好想知發生咩事

原著台灣一出已買

未打完

睇預告會變攪笑片 同埋會改幾多

開竅 凪 下半場可以開始迷惑眾生

點解好似同上一集最後唔係好連戲咁嘅

上埋去黑柳嬸節目

嘩好正

おっさんずラブ、大ヒットの見込み！興収３０億円超

舞台上で、おっさんたちとの“永遠の愛”を誓った田中（中央）と左から沢村、林、吉田、志尊＝東京・有楽町
舞台上で、おっさんたちとの“永遠の愛”を誓った田中（中央）と左から沢村、林、吉田、志尊＝東京・有楽町【拡大】

俳優、田中圭（３５）が２３日、東京・ＴＯＨＯシネマズ日比谷で行われた主演映画「劇場版おっさんずラブ～ＬＯＶＥ ｏｒ ＤＥＡＤ～」（瑠東東一郎監督）の初日舞台あいさつに出席した。

「おっさんずラブ」は全国３１４館、３２５スクリーンで上映。配給の東宝は土曜の２４日、日曜の２５日などの座席予約数から、興行収入で３０億円を超えるヒットが見込まれると発表した。今年上半期の日本映画１位は「名探偵コナン 紺青の拳」の９１・２億円で、２位は「キングダム」の５６・９億円。「おっさんずラブ」も今後の盛り上がり次第では興収増も期待できる。

今集又幫慎二加返好多分

一撞返凪 慎二就分曬神

圖透 ここにいるよ

好正

我都睇返 條街都明顯唔係同一條黎，
專登做剪接FAKE人

上幾集加左好多
反而覺得今集幫ゴン加返分

開始唔跟原著但幾好睇

ゴン d 戲幾好，天然呆咁溝女
同之前深田恭子果套個老師完全唔同feel

由佢喊開始已經加哂分

可以去睇下新宿Seven
黃viu有
天然呆咁被上田龍也洗

(最呆應該係左江內入面被室毅呃)

講真佢天然呆/變態角色多,反而山下老師個類好似到深恭套初戀先係第一次

竟然
我第一次見佢就係山下老師
覺得佢好型眼鏡look 好正

睇埋Holiday Love啦
做DV男 成套都係初戀後半段既眼鏡look

holiday love 我有睇
而家先知個變態老公係佢

兩公婆都痴鬼線

一黎就fanstest會唔會快左啲(未有時間睇)
睇住D-Room廣告先

呢套之後我開始留意個變態老婆 松本まりか
又靚又變態

而家《奪い愛、夏》 又有佢

中村倫也做荔枝★光☆俱樂部都好好睇
好想佢做多啲中二病變態佬鬼畜眼鏡角色

佢個DV 男造型

唔記得邊季闇金ウシジマくん佢做變態奸角

第三季

諗諗下小偷刑警算型棍角色既

變態就有佢份

係佢無既長腿啊

宮九大河最新一集得返5.0%
雖然宮九劇一向低收視

慘淡過平清盛

睇咗頭幾集真係冇乜意慾追落去

嗰套禪男係咩嚟

剩女遇上一隻蟬男嘅愛情故事 好似係
睇咗兩集停咗

點解收視可以咁低不過未睇

個時段本身都唔高?

我以為木先至係

呢兩年應該得家政夫比較收得
不過估唔到呢個組合仲低過上季岡田結実

近期追緊凪のお暇，套劇睇得人幾舒服。

呢套我都有睇，前一集食過量排毒丸𠴱 part 好撚正。

今集改稱呼拖手好正

哩個時段又好多經典野
特命係長 只野仁、時効警察、トリック、民王....

睇美櫻bb

ここにいるよ～

違わないよ～～～

屌！呢幕嚇到我鳩縮

有成三秒時間做心理準備

美月

大面套嘢真係好鬼老土
但又好想追落去

第一晚就中出大肚下一集就小產

之後老豆有絕症
條仔在俾好朋友搶埋

大波茉優

搶先公布

褔圖娜之瞳唔錯
雖然成日笑鳩大面套套都差唔多
但真係好gfable

今集朝顏幾場喊戲都好正

好好喊，但睇完又覺得好warm
………題外套劇啲女人好強勢

終於睇哂大仁哥
女主聽到男主首歌然後終於知自己心意嗰到拍得麻麻
都係台版拍得再入肉啲
不過白洲迅真係好靚仔

偽裝
有絕症然後做完手術失憶咁老土既

呢套根本係韓劇黎 原著入面男主重要係韓國返黎

連水樹奈奈個演唱會都取消埋

等咗十年

唔知sekai no owari會唔會都
不過佢地黎得密d
林奠幾時先去死

林奠唔會有好日子過
兩場都有買

其實呢套同早幾年大面跟高倉健吾一齊拍有類似既地方？

高良健吾先啱

真係有相似嘅地方
又係有三一一大地震

果套慘情月9？
當時大面 高畑充希d合照個款好似

Sekai no owari係11月應該冇咁快決定掛
利伸：有買

點解大面套套都係 同男主角撻著 跟住忍辱負重分開
比其他男角食完但又會犧牲自己送番大面同男主大團圓

性日記好似唔係

都算呀...
都係搶黎搶去 係多左個老母搞事

松本潤套電影都係不過嗰套唔係大團圓，同坂口變咗男主

雖然套劇麻麻 但石原bb魅力不減

今集有笑咗出嚟 睇吓無聊劇放鬆少少

【11月24日放送】ドラマ『磯野家の人々～20年後のサザエさん～』放送決定

サザエ役に天海祐希、マスオ役に西島秀俊、タラオ役に成田凌など豪華キャストで送る。

海螺小姐又拍真人版

慎二終於

天海祐希

天海

miwa結婚+有左

會唔會變到好似yui咁

mola 會唔會隱退

多數啦
最近好興 結婚+有左

佢唔似會喎，同埋咁好搵，佢老公又唔會搵到咁多

唔使咁震驚喎
點睇都應該係值得恭喜

之前萩野公介因為精神問題而休息左一排 重以為係因為同miwa散左

竹內結子有咗Bb
恭喜結子姐姐我愛妳

完全唔記得佢有再婚

幾日前宣布 但呢幾日無時間知

仲生

好驚訝

女人之間嘅團結真係…

そして、生きる
係會出電影

咁都可以拍到劇+電影？

拍電影可能會好啲
一氣呵成

係將劇重新剪輯成一套戲

《廣瀨鈴晨間劇幕後炎上》看人家抱嬰兒有這麼好笑？行為挨批幼稚不成熟……

咁都有得屌

個人乞人憎抖氣都乞大憎架啦

暫時只係出咗第一集，咁之後既第二季會睇啦本來唔想搵番陳年既第一季嚟睇

睇嚟下季可以開多套

No Side Game
今集痴撚線
大谷讀正選名單去到浜畑攬真劍佑細佬果段忍唔住流左兩滴眼淚

未睇過呢套，但知今年有續集，dl 左之後睇左少少發覺唔對路，望落去d 人咁q 後生既，d 戲同拍攝方法咁舊既，咦，部電話仲係摺機黎既？

阿部寬塊面咁少摺，性日記個老母仲算後生
套野原來成06年

國仲仲係mk妹feel

要搵翻琴日呢集new zero嚟睇

我尋晚都有嘗試搵過

b站班人即刻唔up

Haters gonna hate

不過抵啦

柒咗一兩次就永不翻身
可以理解點解日本啲欺凌問題咁嚴重

特登上微博睇下 ，冇人講
選擇性失明

好撚on9
屌ntv都唔屌櫻井
又話國家面前冇偶像既

好好笑架
必睇

想睇埋時效警察
搵唔到

唔想down嘅話其實你google打 時效警察線上 就有哂兩季，不過冇咁清

天陽君

點解要咁對佢？明明已經唔係主線

我以為會選晒兩個

輪到你下集結局，終於完

其實呢套野真係麻麻，做到緊張懸疑感覺，但永遠每集放好多謎團，解謎又亂又無系統，鐘意幾時就幾時彈出黎，跳黎跳去，解謎多數講兩句就完，仲要原來好多都唔關事，甚至係無聊野，對呢套野都幾失望

失唔失望其實睇你本身有咩期望
如果當懸疑劇 咁合格有突
如果當無腦查案劇 咁都應該會合格
如果當本格推理劇 咁就應該麻麻地 (雖然仲有一集 但都應該解晒所有謎)

本身諗住肥秋又伏又爛 仲要有隻龜
但睇到而家都好驚喜

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

sign咗tweet咗

愛你

蟬男

搵阿紫做錯晒 個故同其他角色其實還好

Thx

2.4

細佬未剪頭髮個樣好似當年H2嘅山田孝之

開拍

係咪講呢次電影個片尾？

btw 睇前田敦子，特別係片尾，真係殘左好多，無akb 陣既年輕、風采

海女 GMT

其實我覺得Heaven幾好睇好搞笑，唔明點解收視咁低

近兩集好少少 之前真係捱住睇

我當處境劇睇覺得ok
每個角色都好鮮明 加埋有化學作用

日本テレビは5日、同局内で行われた10月期番組改編会を実施。俳優の生田斗真（34）が主演する、10月スタートの日本テレビ系連続ドラマ『俺の話は長い』（毎週土曜 後10：00）で、約30分×2話で1時間という2本立て方式を採用することを発表した。

有咩實際分別

第5集 大面撞番男主果幕 同 係車上同岡山天音講野果幕
完全做到果種賤既感覺
同天音果下KISS 再KISS多下果野 扮好愛佢咁 叫天音放心

瞳子答應求婚果度話
想同佢一齊生活落去
而唔係話鍾意佢
呢度已經畫得幾出腸

大面做依類角色真係好真實好似

同年代女演員嚟計 無出其右

天生綠茶婊

我又唔會咁諗
始終喺一齊嗰個未必係最愛嗰個

我向Johnny's退團了喲

爺爺影響力真係好大
佢一走真係感覺成個 J 家樹倒猢猻散
景子真係收得皮

最揾錢既arashi就散
第二揾錢既關8就走左兩個

得返啲新人

手臂

個身

肥妹仔

成個人好似圓左
之前瘦到人乾咁

上個禮拜夜會話驗到佢膽固醇過高

king&prince又紅得幾快雖然好多人氣集咗去平野紫耀度唔平衡

水桶咁唔出奇

但佢真係好好笑

永野芽郁鐘意啲野咁男人

凪的新生活
我聞 慘慘豬

Toda
終於有機會睇晨間劇

究竟係邊個

覺得女係今田美櫻
男睇日本人話係中村倫也但我覺得唔似

上面幅圖有人話係大面

大面塊面邊有咁細
三七面呃到人
正面一定冇

姪個張係清原果耶

NHKは6日、俳優の窪田正孝が主演する2020年前期の連続テレビ小説『エール』に俳優の唐沢寿明、菊池桃子（初）、佐久本宝（初）、風間杜夫、山崎育三郎（初）、中村蒼（初）、森山直太朗（初）が出演することを発表した。

窪田正孝+唐沢寿明 = THE LAST COP組合

可能第二張個髮型似掛
第一張嗰個我以為係細路女你咁講我先醒起東出好高計錯數

我覺得(希望)係橋本環奈

奪愛夏

肥妹隻手臂有咁幼咩

聽到呢個組合已經覺得好撚嘈

見佢地咁friend真係好開心

最後一集啦
唔捨得福原BB

黑髮最少後生5年

翼b套新劇有佢
呢套啲少女漫劇情好難頂

唔化泡菜妝靚10倍

劇情就擺明車馬係俾啲囡囡性幻想㗎啦
我淨係睇福原BB 已經變成每個星期五嘅期待

Same 超靚女

深見さん~

我第一下都係諗橋本
但諗起佢尋日張手臂圖就覺得唔係

爽死櫻田通 集集都咀幾次

點止咀
仲有這種事同那種事

呢張似返早期個樣

痴線睇字都幻想到個畫面

喺水野姐姐角度根本同冬一樣
只係場地同人唔同

頂帽關sp事

可唔可以講關咩事唔記得哂sp d野

純粹帶過
你知依套野成日會突然拉番d無聊位出黎

轉左新髮型

前排終於覺得順眼咗 但呢個頭...

我第一眼focus左係福原遙度

生田斗真
安田顕

凪老母

又邊個

原來魯邦之女今個星期無播

呢幕黑木華勁靚

今晚同聽日都唔好入黎，一定好多劇透撚

facebook instagram twitter 點會避到

貼龜請多重加密

佢真係好撚樣衰

開波啦

凪のお暇都係咁
星期五晚做完
星期六朝早圖透

我唔係講上面
係講Facebook d on9 page

仆街咁都要出呀易打咦唷

今集出個位好正路喎

去到咁尾都未出諗住今集會冇

出左碟
唔宣傳多啲唔得

奪愛夏
今集又係笑到仆街
特別係海邊打架嗰到
睇到好開心

輪到你了 8.3%_6.5%_6.4%_7.1%_6.5%_6.3%_6.4%_6.7%_8.0%_7.9%_19.4% 平均 9.25%

痴撚線 第一眼睇重以為睇多左個1字

好似錯左
反擊篇有唔少集雙位數
由6.3上到19.4
收視爬升方面算係日劇界既神話

肥秋可能係最大贏家

點計都係益咗隻龜

講真
做完呢套劇知名度急升嘅演員
應該係奈緒

對上一套有咁高單集收視要數到8年前嘅家政婦三田

奈緒演得咁好 抵佢知名度急升

相反隻龜
演技又唔夠 唱歌又難聽
但套戲又掛佢個名做主演
收視點都係計佢嘅實績
之後就會更加常出現

仲有半沢直樹

反圭黨不願面對

打漏左 係NTV單集連續劇最高收視

老實講輪到你了越後越唔好睇

我追劇好多時都無留意係邊個台

可能後期都係拍住流星同七 冇覺得佢演技唔夠
好過第一季成個白痴仔咁

我覺得係西野七瀨
由偶像轉為演員
肥秋算係推左佢一把

反擊篇拖得太長 最後幾集個尾都係為反轉而反

呢個先正確，真係好勁，臨尾個集升7.1%
其實套劇又無咩cast 同成本，有咁既收視，真係還得神落

近年單集高收視率應該係逃恥既20.8⋯⋯

轉登拖兩季

Sor,睇漏左

隔離post好似無人認同西野嘅演技

不過佢有份做半年番仲咁重戲份
應該會有更多不同年齡層嘅人會認識佢
我自己唔跟開乃團都係睇呢套先留意多少少

升得咁勁
應該係平時睇重溫喺觀眾大結局一齊睇live

呢套野啲主角都無乜演技可言 更加唔好提隻龜

呢套俾人劇透左好冇癮 加上打風

啲配角好搶戲 內山同尾野

淨係覺得奈緒係做得好
同埋鍾意浮田叔 但咁早死左

唔認同
生瀬勝久同木村多江呢兩個老戲員戲份都唔少
仲有奈緒戲份同西野都差唔多

至於田中圭
唔算好戲 但算交到戲
我會話恰如其分

我諗打風都係重要因素

好人要早死
內山好似第一次睇佢嘅劇 笑得好詭異

反擊編3個 龜 西7同流星都...

仲有佐野豪呢個角色真係最九唔搭八

好嘅劇好多時都要有幾個老戲骨嘅
咁先平衡到唔好令人覺得幾個後生D戲咁差

龜同流星算係合格有餘啦
只係角色雖然戲份多
但唔算有太多發揮空間

龜得兩個樣 一係嬲 一係唱会いたいよ流馬尿

西野係D鏡頭幫到
唔覺佢有演技

字幕組真係好L快印象中冇人套中字係可以出得咁快

冇一套

隔離post啲人話
硬係覺得佢怪怪哋
但分唔到係真係可疑定係佢演技有問題

我覺得流星算好戲了

99.9 2唔係21.0咩？

講到逃恥咁遠的話
單集最高梗係 Doctor X

99.9係tbs

逃恥都係..

睇今集就知佢戲屎
[size=1]殺人嗰度/size=1]

奈緒同波瑠爭吉沢亮果套劇都做得唔錯

馬場

點解我印象中佢永遠都係西面

今集仲用埋最多人識既泳池

咁先顯得笑嗰陣正

Survival wedding
佢做個啲プリ子做得好正

輪到你

嘩大結局暴升得咁緊要

我幾日前先知主題曲係男主唱
把聲都唔似嘅

忍唔住拎森村葵嘅演出同西野七瀬比較

成頁都係龜，放下美波先

兩個都
松雪泰子

呢個松雪泰子係我見過最唔似警察嘅女警

有小鮮肉揼骨

2021年大河ドラマ『青天を衝け』主演は吉沢亮

主人公は渋沢栄一で、幕末から明治の激動の時代を描く。脚本は大森美香氏。

我想睇現代做背景

睇錯左做晨間劇

隻龜真係好似d 足球員，周身刀但無張利，成日受到重用，但點都好，捱左咁多年，都算捱出頭

另外，坦白講西七雖然第一次睇佢，但似乎性格上太怕醜內向好難發展落做演員，同埋佢需要多d 熱心既前輩教路先會有顯著成長，好似當年結衣同堺雅人咁，隻龜流星都好難幫到佢d 咩，同埋呢集呢個角色雖然有好多進步空間，但希望呢個角色係佢突破既開始

黎緊不能結婚有奈緒，唔知佢做返d 正常d 既角色會有咩表現

睇特搜9羽田美智子衣著都唔似女警 (即係現在瀨戶康史老母個款)

翼 B 啲 IG stories 根本係打機 channel
真係好宅

隻game好似幾好笑

好搞笑 係咁掟人落街

聽日富士會有信用欺詐師2拍攝花絮

呢D電話game睇廣告重長過玩

拍左先公布似係SP/電影

話時話sp 好睇過電影係咩玩法

一早講左，唔好睇少富士呃錢能力

開飛航模式玩就得

最終回西野さんの演技のせいで今まで面白かった高演技の人達が台無しでした。
あと簡単に人を殺しすぎいくらドラマでも。

日本o的人咁評西七

中肯

不愧係今季最期待劇集

松本まりか不斷被撚
唔知有無機會爆seed撚返人轉頭呢

睇宣傳海報應該係
點解同親佢一齊嘅人都會變痴線

田中龜一世做gay佬啦diu

呢套我有追

喺viu追
不過呢度冇乜人講

一般地好睇咁啦
不過飯豊まりえ個造型好掂
專業得嚟又不失可愛

仲有森村葵長髮look

韓國原劇本 好似signal咁又寫黑暗野

飯豐好好呀 我覺得幾有潛質

今季仲有套sign 好緊張刺激 有電影感

sign唔係就係講緊呢套

sor~
我想講voice

都知應該講錯
今季太多韓改

呢套未開

3套韓劇改篇都唔錯

仲有一套係乜嘢

2020上畫

呢套都好睇

搭黨鐵都見到隻龜連商場電視都有大叔廣告

奪愛夏咩事

好正喎

五十嵐係咪無得撈

硬係覺得今季學院賞西七會有獎

係都奈緒拎先啦

投硬佢

今季競爭大 唔會係西七啦
奈緒 木村多江 松龍子 仲未計套晨間劇

如果唔係套劇收視麻麻 仲間都可能有力一戰

松隆子到呢一集為止，一分鐘外景嘅戲都冇

乃木板o的fans人數多
讀者票拎第一唔出奇

覺得記者都會投佢
btw奈緒+1

有冇人追 nhk套 所以我推她
身為曾經偶像宅去睇，d劇情寫得幾有共鳴

呢套係w 主定得龜係主？

呢套我都有追
最近NHK啲講次文化嘅劇都唔錯
之前有GAGAGA又係睇得過

原來果套有字幕組做,
得閒追番先

應該係W主
唔會投隻龜 但女主會投原田知世
奈緒+1
男助演就仲諗緊高橋一生定生瀨勝久

w主
女主今季希望係黑木華

有啲想投多部未華子

佢果套真係好睇

樹里

果套我都有追 係正嘅

最新呢集個故事

配角想投麻吹美華，覺得佢講英文好正

佢講自己個名果段野同埋啲英文好頂癮

江口のりこ都係好戲之人嚟

差唔多全部戲都係坐係飯廳對住佢部Panasonic電腦串大泉洋同鬧仔

greeeen唱返アイノカタチ

又係西面
不了

都話咗不了仲搬法官閣下出嚟做乜啫

渡部篤郎

嘩，這幾個月無心機追 輪到你了
竟然大結局去到19.4%收視

柴田恭兵

睇咗成季heaven都唔知睇咗d咩

多部嗰套好睇！

但最後一集我竟然有少少唔捨得

其實真係幾差，唔係石原冇可能睇得晒

係咪得我一個覺得だから、私は推しました幾好睇

凪真係越睇越可愛，
已經唔記得黑木華演惡女係點既樣

本田翼 TOKYO GAME SHOW 2019 オフィシャルサポーター

唔係，上面都有人講好睇嘅
仲有我

翼B真係好正

佢做戲真係好屎不過是但見到樣就得

新聞記者同手紙做得好好
不過無乜人睇

不能同意更多

好似話係佢同NHK講重岡大毅適合做男1號
真係估唔到J家D人佢都有留意

最右

大叔10月播第2季

田中兩年

呢個post一日喺到 龜都會陪住大家過咁多個田中季

點解佢地D相影到OUT哂FO都可以放出黎

新聞記者有無SEED

啲 seed 好似俾人和諧哂

係咪係日本睇咋

比呢度越燈越有

佢好似都同J家合作左幾多套

石原里美好正

櫻井翔客串no side game最後一集

估又扮主播

原來佢同演浜畑果位前日本代表0係慶應係同YEAR

我估係開個全新故事

好似一個詛咒
反咁耐佢出足咁耐

不過寧願睇佢都唔睇岡山

兩舊屎唯有揀舊無咁臭

唔好講呀, 唔想佢做第二個田中!

田中起碼遮住個頭都有d肌肉，岡山由頭到腳都係排骨三眼仔

田中係路人樣 岡山

田中圭唔扮靚仔唔扮可愛其實冇乜野，但岡山個樣似係行出街會嚇喊bb

睇黎大家都好中意龜龜

岡山直頭係外星人樣
點頂
田中圭企佢隔離都即刻變靚仔

剪完頭髮更柒

櫻田通田中圭點柒點乞人憎都唔係岡山天音果皮

再燈我驚佢今年會爆紅

翼 B 預定係さいたまスーパーアリーナ 開 live 打機

佢一個人點吸引幾萬人

除左土屋太鳳仲有邊個有出post 講中秋

森七菜ig

IG佢P左圖塊面尖左

咁鬼似胰臟

西野七瀨微博有食月餅video
利申我無微博 見人cap圖

thx.. 真係冇乜日本人會理

好耐冇睇日劇
因為米津唱首主題曲走去睇no side game
尋日睇 依家追到最新果集 等緊大結局
好好睇

gackt同伊勢谷兩個好痴線套野本身好似踩埼玉咁，但係根本同埼玉打飛機建立自信，尾段望到香港人示威既影子

鬧劇來講好好睇

好想睇魯邦之女個結局
睇預告都幾估唔到會咁樣走向

凪のお暇

石原好正，戴個副眼鏡真係J死

但係有人話佢戴咗眼鏡似家燕姐
真係番唔到轉頭

ok好睇,不過上季嘅腐女愛上基仲正

岡山天音屌你老母 連村花都走唔甩

呢套石原已經交足貨
唔收得唔係佢嘅問題

btw あいみょん 首主題曲好盞鬼

忙到嘔電追唔上進度連下季播咩都唔知
輪到你了大結局都冇心機睇睇劇透頂住先
結果今季追得最貼係凪同賀來賢人個爆炸頭

以前都有堆會down落嚟飛到尾睇下結局係點, 今季索性棄咗嗰堆算, 都唔知係氣氛唔好定定係D劇唔吸引
反而深恭嗰套雖然派膠但係想知下集係點

本來都覺得今季無乜好睇
但追落又無想像中咁差(當然都唔算好精彩)

我自己今季就追咗
Heaven？〜ご苦楽レストラン〜
コーヒー&バニラ
これは経費で落ちません！
サイン-法医学者 柚木貴志の事件-
そして、生きる
だから私は推しました
ボイス 110緊急指令室
凪のお暇
偽装不倫
奪い愛、夏
原來都有成10套

今季開左好多套
但睇到最尾變到得兩套
voice
輪到你

輪到你我已經無寫入list

睇完輪到你 又睇完sign

兩個殺人魔

成套戲都好好笑 尤其係啲地方梗
但係睇到打仗嗰度真係有啲眼濕濕

真心好睇
但好似冇乜人討論

含意係斷絕關係而唔只條匙

Btw 呢套講空氣我理解到，但唔覺主角性格有咁搶手，咁多人爭

好多幕都好感動，特別係簡正選球員果幕

片尾首歌好正 可惜冇翻譯埋

原來上一集有濱田岳客串

一句對白都冇

Doctor x 秘書位俾左河北麻友子, 重諗住佢搵宇垣
（哩個位係oscar包左）

大叔的愛劇情雖然麻麻地，但係角色之間既連繫都寫得ok，笑位非常足夠
隻龜比劇更加浮誇，開頭一出場真係想cum佢一巴
睇完劇想繼續睇值得睇呀，千其唔好miss謝幕之後既彩蛋，同場d女睇到歡呼咗幾次

同意
主線劇情真係麻麻地
但係笑位搭夠
而且好多位穿連番劇集

最鍾意內田理央
但係佢出場好少

我仲以為內田會幫多d口話下佢地兩個下季應該會出多d場掛

噚日睇男女比例差唔多一半半 嚇親

我隔離條女睇到好似春田田咁發羊吊

啲女全部癲晒 好耐冇試過睇戲咁開心

富二代都唔夠?

下季首推 非常on9的男人

柴門同濱田嗰幕個表情真係好有感染力
估唔到濱田本身唔係演員都幾好戲

以為你講緊濱田岳 load多兩load先知你講緊浜畑

佢上屆RUGBY世界盃重代表緊日本

女主視覺: (毒舌)富二代
佢地分別幻想個家庭好好笑

嘩, 好勁, 佢真係好好戲!

成隊最鍾意佢同テツ

テツ 演員嚟講真係好大隻

テツ好型棍

睇埋cast先知原來頂本波果個係with B其中一個黎

嘩, 唔睇介紹真係認唔到

未睇大結局, 好緊張(但超多櫻井翔CAP圖流出...)

套劇已經成功吸引我去睇今屆世界杯

呢套用普通演員去打嘅話，應該撞死幾件
但真係好好睇，好感動

大泉洋咪撞到仆街

哩套可能係丑尾健太郎俾人插得最少0既一套劇

今次劇組都幾識避重就輕
同羅斯福遊戲唔同
羅斯福遊戲入面棒球同商戰比例大概六四
今次no side game大部分時間放晒喺欖球

而商戰都唔知做乜鳩咁
上集仲突然同上川隆也洗白

偏偏福澤克雄又真係拍攬球拍得好好睇
所以丑尾先比人屌得少
仲記得第2集先比人笑d硬膠對白

半澤直樹仍然好危險

今集lupin之女變態戀母的冬彥係來自呢套劇

臨尾跳得好快
唔知原著係唔係一樣

現在佢難得露少少俾你睇

與其話突然洗白
倒不如話係GM個上司黑得太快

上川隆也其實都鋪咗伏線，估到佢係鍾意rugby

Cut budget 冇cut 得咁狠

嗚呀

多都係兩個者……

No Side Game
浜畑

No side game 睇到我咇左兩滴眼淚，濱田

岩岩睇完no side game
好好睇呀 個一季日劇我棄淨呢套
輪到你了太長太多sp 已經唔記得睇到邊索性棄左

no side game 真係男人戲
明明結局都知係咁
但都拍得好緊張 濱田最尾緊張到
我呀左一聲 都知佢痛

我覺得好睇 但又推介唔到俾人
個題材真係難令人坐定定睇
fw 左又要miss 左

蟬男就咁睇個表我以為斬左
但生網又搵到第8集劇情

今次唔知係山田涼介家係原創劇本問題
難得有原創 但收視...

未睇大結局 前面唔算差
呢個時段本身都唔多收得

當年高橋克典套特命係長只野仁好高收視
每集都搵AV女優客串露點

只野仁其實幾好睇
好好笑

同朝日d長壽系列一樣
集集都公式化但係會keep住追

特命係長-只野仁有3季?推唔推薦睇

有一輯好似 有蛯原由里 做女主

擺金23果三季好睇
之後轉左時段走晒「甜」唔多好睇

擺金23姐係呢套?

呢套好在佢著墨係欖球既部份多

職場戲有時頂唔順飛住睇，特別係最尾呢集

唔係狂拍欖球的話又俾丑尾出醜

朝顏最尾一集個預告係咪FAKE人咋

浜畑真主角，熱血到

臨尾決賽都估到係哩款劇情不過點都會睇

哩套劇講公司入面D野有D兒戲
唔似池井戶潤之前D故事寫得咁詳細
唔知TBS係唔係為左拍多D欖球 SKIP走大部份劇情定本身原著都係咁?

thanks

房門之外最後一集

你唔明只係因為你唔係毒撚，如果係終極毒撚遇着咁既幾何級數既女神就會明

利申：毒撚

今集最後個畫面

優子本寫真好似好正

結局燃到仆街
但個董事會議D對白膠撚到一個點

走咗去Google呢套
爆到呢...好想搵嚟睇

佐野史郎個樣本身都係好撚變態feel

印象中一開始睇日劇日影佢已經做開大boss同變態
google本身套劇係純愛故事
佐野史郎個角色只係小配角
點知佢拍嘅時候加咗唔同細節塑造角色又做得好，出嚟好大迴響
男主角反而坐歪，拍拍下變咗做一個變態佬嘅純愛故事(個編劇夾硬兜得返個劇名)
套劇重要有續集

我覺得個常務同風間社長啲鳩叫好正

係飛機睇左kingdom
長澤靚到呢
橋本環奈真係成個細路仔咁既身型好得意

長澤

今季劇集票好難投
No Side Game
べしゃり暮らし
これは経費で落ちません!
可能真係要投三票

我有個男仔fd話睇完kingdom鍾意咗吉澤亮

これは経費で落ちません! 真係幾好睇
多部未華子應該會有D記者票/審查員票落袋

做開會計 真係好有共鳴
番工有啲仆街同事真係會咁做

重有松井愛莉話佢部門有條友一係唔做野一做野就做錯野
番開工0既都會有共嗚

我覺得佢幾有觀眾緣

13年ぶりに復活する同ドラマだが、2006年に放送された『結婚できない男』の主題歌は、Every Little Thingの「スイミー」。今回の続編の制作にあたり、持田香織のソロとしてセルフカバーすることになり、タイトルも「まだスイミー」だ。

之前條pv阿部寬攞埋指揮棒指揮

多部係演得好

但呢套好睇我覺得最大功勞係原著同劇本
單元劇得嚟每集都有不同玩法
而且又同間公司嘅業務有扣連

呢套我睇左一集咋
想佢出晒先睇

但經過歲月洗禮
冇咗嗰種內到外都咁on9嘅氣質

如果你留意下,官台好似俾左錢咁,次次官台劇嘅審查員票唔係第一記第二(輸嘅係觀眾票輸哂)

山p式秒速復活

好似話審查員一直都係同一班人冇換過

竟然無輪到你？
我諗佢應該會掃幾個...

輪到你完得咁求其投唔落手

不過應該會投奈緒

又咁益佢
不過呢套有啲普通 未必會入場睇多次

條女係邊個?

永野?同北村匠海嗰套發光症嗰套電影

最後既搧情位減走晒

CHING好尷尬

你咁講又覺覺地
好似夾硬吱返個桑野信介出黎咁

運動員既眼神真係唔同D 好撚熱血

始終唔係演員，不能要求太高

今次真係駁唔到

美食家有第八季
松重豐又染番黑個頭
雖然覺得佢白頭髮個樣型o的

魯邦的女兒
痴線肥恭水手服都carry到

好期待 以為佢唔會再拍

火村英生

貫地谷個樣令我諗起miss sherlock佢俾人洗腦嗰陣個樣

以前個和服look 都好好睇

慎二

#請以官方正式發表為準

根據日本媒體報導，9月22日窪田正孝與水川麻美將宣佈結婚，兩人是於2017年合作《是我們做的》認識進而交往

2017年兩人就曾經被FRIDAY拍到過

剛看完《殺手餐廳》出來就被這個消息嚇到…
如果是真的就恭喜窪田跟水川囉~

結婚旺一旺套晨間劇？

幾登對吖
唔炒車就恭喜哂

是我們做了
水川有份做咩

班主任

係喎醒唔起

原來窪田同水川結婚

都好呀佢兩個幾襯

恭喜恭喜

竹內結子又係今年結 我嘅女神

好鍾意麻美 希望係堅

我兩個都鍾意
好想佢哋一齊再拍劇 好有化學作用

拒絕ゴン嗰陣仲以為慎二有機

sherlock搵佢做會好睇過貫地谷多多聲

有水川做結子拍檔應該好正
點知只係客串仲要第一集就死咗

奪愛夏

結果杏又選擇咗櫻社長
睇睇吓又覺得杏將會係最痴線嗰個
Btw奪愛夏社長instagram啲片好好笑
呢套真係好好睇

雖然呢排日劇取向都係條女兩邊都唔揀自己過更好既生活, 但係唔同返慎二一齊覺得好可惜呀

係咪官方劇透佢冇事

兩個都好鍾意 恭喜恭喜

唔係型d, 係型好多

魯邦之女竟然仲有一集

水族館嗰度竟然睇到喊咗

個ig勁變態

果段忍得好辛苦

高橋一生做得好好呀

■窪田＆水川の連名コメント
この度、私たち窪田正孝と水川あさみは
2019年9月21日に入籍いたしましたことをご報告させていただきます。

共演をきっかけに
互いに人としても役者としても尊敬する気持ちが強くなり
共に手をとり生きていきたいと
約2年の交際期間を経て結婚に至りました。

これまで以上に謙虚に高みを目指し役者業に専念すると共に
にぎやかで面白い家庭を築いていきたいと思っています。

未熟者の2人ではありますが、何卒あたたかい目で見守って頂けたら幸いです。
2019年9月22日
窪田正孝
水川あさみ

好開心

祝水川幸福啊

嘩～ 冇諗到佢地會去到結婚

真係無諗過...富士d劇係有d 神秘力量會撮合情侶...有喜歡的人又係咁

個個都話要搬屋
我以為自己睇漏咗d咩

感覺正孝仲係傻更更成個細路咁
原來已經做左人老公

我都係
羊姐話攞咗d紙皮箱番黎大家一齊用
心諗發生咩事

諗起佢話沖涼要順便洗埋衫，咁佢同水川啲衫係咪要分開洗

我係水川一定要佢幫我洗埋

要洗既野全部正孝搞掂哂

我係水川一定要佢幫我沖埋涼

啱啱睇緊第九集ルパンの娘
編劇終於硬tag萬福
瀨戶康史同岸井ゆきの兩套都係演一pair

奪愛夏個預告

三浦翔平亂入

唔捨得完

唔知點解覺得今季季學院賞女主會係西七

女配先係

all in奈緒

監察醫 朝顏 13.7%_12.3%_12.3%_12.3%_12.3%_14.4%_11.4%_10.2%_12.7%_12.3%_13.3% 平均 12.47%

季度第一 下星期重有sp

唔係掛唔好啦

你幾時產生咗佢係主演嘅幻覺

月9已經連續五套雙位數平均收視
不過我覺得下季啊癲果套有d危

佢大把fans谷佢做讀者第一
拎唔到好正常
拎到都唔出奇

雖然組合睇落唔錯 但對岩田冇咩期望

話知人地話咩題材單一
正宗靜靜地贏

今季有陽間劇分薄票源...

比嘉同Panasonic notebook究竟合作左幾多年

臭西

男主係田中圭

牙二打衣唷

女優の貫地谷しほり（33）が24日、所属事務所を通じて一般男性と結婚したことを発表した。

原來佢先33

miss sherlock結婚潮

真係喎
結子 麻美 貫地谷都今年結

岩岩先知有詐欺刑警依套野
文乃仲係咁正

吸嬲

好睇。

見有樹里所以睇左集
覺得好平淡無追落去

我覺得佢又唔係好差啫，樣都唔錯呀

我都係睇到佢地求婚左右就棄咗

我幾中意呢套劇夠晒平淡 唔學得其他查案劇下下都有驚天大陰謀
有啲可惜既係其他角色冇乜深入描寫

淡淡，但每集最尾又有一絲暖，好鍾意

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我都係同一個位停咗 冇咩動力睇落去

平淡我都接受到，但係接受唔到解剖全部就鏡頭，影大頭，用表情解剖

SIGN 個尾完得幾好
局長轉呔太遲

カトパン係女性之敵黎

佢做戲好屎
女主播兼女優都係田中みな実做戲掂

我記得黑鉗d 演員宣傳嗰陣都串過佢ng咗好多次

好似冇一個主播溝藝能界嘅仔仔係會有人祝福

Naoto

日劇學院賞投票 10月15日截止

主題曲應該個個都投米津啦

原本劇集想投比輪到你
但係投票話明係投反擊篇
變相唔係咁想投

掙扎左好耐劇集投唔投No Side Game
但諗起啲公司戲就

中

佢唔係同小泉孝太郎咩散左？

Milet啲歌都幾好聽 inside you同us loop咗好多次 都幾有實力

最優秀作品賞
凪のお暇
TBS系

主演男優賞
田中圭
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

主演女優賞
原田知世
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

助演男優賞
高橋一生
凪のお暇TBS系

助演女優賞
奈緒
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

ドラマソング賞
会いたいよ手塚翔太

男主嗰啲大部分冇睇 投套冇睇嘅都唔投龜

奈緒實至名歸

重幾靚女
Sony music執到正野

我都幾支持佢 佢啲歌真係幾好聽

不能結婚的男人預告

係 「媽打」不能結婚的男人。

BTW~~吉田羊個角色同夏川結衣咁似既？仲有深川麻衣又係好似國仲涼子

條條女都換哂，但塚本高史仲喺度
佢先係真愛

冇左塚本高史應該會差好遠

可惜冇左金田

又老又有醜聞收左皮

cannot agree more, 把聲真係J死

速水去咗做youtuber

一集用幾多支橄欖油

套劇內容同佢都好正

唔係，個選項係 輪到你&輪到你反擊編

呢到係咪all in高橋一生同奈緒

好難唔投佢兩個

求投票Link

scams

大叔第二季無林遣都
差唔多cast但係拍另一個故事

林遣都要拍黎緊套晨間劇 都預左冇佢

冇maki即刻唔吸引

NHK 近排文乃同多部未華子兩套都唔錯

詐欺刑警麻麻地
多部個套好正 去到後面佢同重岡好好笑

Scam 真係拍得幾好
杉野遼亮又幾有台型，同埋班仔幾有型

大谷亮平
杉野遙亮
和田正人
全季追得最貼嘅估唔到係呢套
不過係個結局有啲趕

最優秀作品賞
わたし旦那をシェアしてた

主演男優賞
田中圭
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

主演女優賞
原田知世
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

助演男優賞
田中要次
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

助演女優賞
奈緒
あなたの番です＆あなたの番です －反撃編－日本テレビ系

ドラマソング賞
事実愛 feat. 仲宗根泉 (HY)Hilcrhyme
わたし旦那をシェアしてた日本テレビ系

事実愛好正 loop左好耐

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

套劇得首歌係掂 正篇+番外聽左廿次有多

我覺得套劇都唔差喎
解三個女人邊個係鬼嗰下都有d驚喜

第1集整蛋糕，無橄欖油

話唔定今次真係大叔的愛，同吉田鋼太郎

屌,千葉雄大又拍gay片

上次無啦啦鍾意松田翔太真係癡線架
唔拍gay片拍母女丼囉

真係落手個犯人死得太早 重以為佢會有多啲野講
恭平真係太神 乜都預料得到

中間果個美波黎架

因為太靚仔而影響演員事業嘅男人
佢拍腎仔嗰D戲路應該爆紅咗好耐

瀧澤秀明 就任傑尼斯事務所副社長！未來就不只是帶Johnny’s Jr.了，期待不一樣的傑尼斯！

咁第時d人要結婚係咪都要請副社長批准
插多個會長喺上面，兩個老姑婆又唔知搞多幾多on9野出嚟

夢幻島塊面好瘦呀

2020年冬公開の映画『約束のネバーランド』で、浜辺美波が主演を務めます！

食料として鬼に献上されるために育てられた子どもたちの脱獄サスペンス。浜辺は、天真爛漫で真っすぐな性格の主人公・エマを演じます。

呢套好睇呀

ジャニー氏のめいの藤島ジュリー副社長が新たに社長に就任し、昨年末にタレント業を引退した滝沢秀明氏（37）が副社長になる。ジャニー氏の姉で副社長だった藤島メリー氏は、会長に就任する。同事務所史上、会長職が置かれるのは初めて。

會長係高級過社長

你可以當會長係 Chairman 主席/董事長
社長係 CEO 總經理

會長最多係垂簾聽政,個個都知係社長退位後(唔係被罷)嘅安老位黎

睇完貞子先知池田都幾大波

No side game tokiwa 連社長都唔係好話得事

冇睇過超能力者

冇睇電影版

平行愛情故事

見佢宣傳咁多 但上嘅場都幾唔就腳

魯邦之女個尾又收得幾好

同大家開頭估既尾好唔同

幾驚喜
不過肥恭把聲聽落好煩

不能報銷

有冇人覺得mayu個樣好似有少少唔同左

城島茂終於結婚

仲雙喜臨門

中間都幾悶
根本係gay情故事黎嘅

套戲拍得算係咁,睇小說直頭係mindfuck

到底邊個

中村ゆりか

好多人都覺得係橋本環奈

中村ゆりか應該冇咁矮 肥環又應該冇咁高
如果冇做手腳的話

條腰，手臂，手腕，橋本無一度match

中村好似冇咁細粒
會唔會係美櫻

但係今田美櫻梳呢個頭好似好怪

但身型似美櫻

其實佢地拍緊咩？
見佢地間唔中又有新相

信用欺詐師第2套電影

痴撚線

咁睇又似今田美櫻

希望有續集

一日睇哂全裸監督

森田望智真係好撚勁
有D角度好似石原

或者黑島結菜果套跑女戰國行咁整套聖誕SP

佢喺 これは経費で落ちません！ 有客串

未睇一條友唔敢睇

電視電影都睇左

有咩女女日劇好睇？

真女女定同伴型先

當然係真女女啦

小田切讓同麻生久美子兩個同十幾年前一鳩樣咁濟

其實日本嘅真女女劇少之餘仲要有啲劇情唔好睇
反而同伴型嘅會好睇啲
不過照推介
-Transit Girls
-兩個人的獨角戲
-Mistress(有一pair係)
-百合與直覺（越去到後面越九唔搭八）
-單戀
-偽裝夫婦（唔好睇最後一集！！）

兩個人的獨角戲 福原遙

其實都未睇晒 不過好笑同埋幾好睇

奪愛．夏 算唔算真女女

未睇最後一集未知不過我諗都算係

最尾一集笑到仆街

陣間睇先

我仲睇緊第7集

今季最好睇

我嫌奪愛夏個結局唔夠痴線
不過都好過好多劇

笑得好開心
廁所同海邊打交嗰到一諗起就笑

我都覺
不過最尾有翔平好正

希望會有奪愛秋

不能報銷好大驚喜, 單元又連貫,
打算買佢本原著睇

岩岩睇到第7集個集講個整梘阿伯
睇到眼濕濕

多部未華子が写真家・熊田貴樹氏と結婚「３年前に撮影の場で知り合い」

完美世界o係外國拎左獎

火村英生個sp仲以為會有涼真
個尾好似想拍第2季喎

暫時睇左3套
Transit Girls 真女女純愛正
百合與直覺 乜撚野戲黎，睇到神經錯亂
偽裝夫婦 早知聽你講唔睇最尾一集

話咗你
不過女女同伴啲feel反而好啲 日本人太保守 通常得暗示

櫻井神社又中
下個係咪到長澤

長澤下年1人舞台劇講自己20年演藝生涯，會講到結婚

暫時只睇左時效警察

多部蒼井阿紫，一套劇中哂三個

VOICE hulu先有既外傳係唔係冇字幕組出
雖然有D爛,但想睇埋落去

唔係日式自爆結局我已經覺得好好

日本觀眾睇これは経費で落ちません！太入戲

多部未華子の結婚で「太陽くん」を心配の声 「待ってますっていったのに…」

會拍多兩集
不過放0係Hulu播

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

click 入去見到張相
蘋果照妖鏡嚟架喎

超強客串陣容

左上同右下

MIKA 二階堂富美

mika

前兩季好睇嗎?

好睇

第三季復活SP睇落仲無厘頭同on9過前兩季

點解松重豐用黑白相ga

出碟先上

比之前多左食字gag

雖然幾中意吉岡 不過都唔希望佢搶左三日月啲戲份

請問係邊到可以睇到黎緊個季有咩劇？

我睇呢個

女優の高橋ひかるが、年内休業する。13日スタートの連ドラに出演予定だったが降板になる。事務所関係者によると、「自律神経の乱れによる体調不良」と診断されたという。

唔會係有左呀

佢得十八歲 應該唔會掛

本田翼套cheat真係好尷尬風間演得好假

好在有福原遙

睇佢同金子大地

秋季有冇邊套劇值得關注

要不是福原遙

咩劇？

ピュア！ 〜一日アイドル署長の事件簿〜

男女主角故意做出黎嘅糞演技都真係好糞

波罅

呢季正到 淨係唔想睇doctor x

加多套木村 其他全部都想開

好濃妝

點解冇一套想睇...
如果只看一套 有冇好介紹?

不能結婚的男人

不能結婚的男人+1

暫時目測會開 不能結婚 G弦 同期的櫻 前度狂

個病都合理

壓力大做成既病

會進化精神病

ok

agger 但係係咪除咗阿部寬之外會換晒個班底

仲有塚本高史

女主角換走晒

我想睇番隻狗多o的

諗起第一集阿部寬以為隻狗係男人黎

估唔到魯邦的女兒咁有後勁

條o靚無換

仲有八哥，但肯定換左第二隻啦

係 第一輯嗰隻好得意

原來伊勢谷友介自6月起有留意香港

我見過佢之前有retweet過野

仲好有戲

個尾收得幾好

其實新呢幾個仲正

羊姐同稻森泉頂夏川結衣同高島禮子
絕對係硬件升級

其實拍得好有心機

前排煲返 見到夏川結衣就諗起 akari~

用上一代故事埋尾幾好

唔知係咪先入為主
睇官方預告三個女主角啲戲都好似模仿緊上一輯咁

本田翼啲劇有時都幾夾佢自己

鐘意打機就做DQ
鐘意idol 就做cheat

唔知會唔會著番呢套衫出嚟

希望佢過黎做前線打鳩班狗

潛左好耐水
呢套搭飛機睇左
我覺得好爛

睇左小池徹平果套《リカ》
以為會好似奪愛系列咁
點知悶到嘔

未必會睇下一集了

都係嗰句，小說仲難得過套戲

中晒伏 朝顔SP回憶重多過X光室
桑原同朝顔得一段仔

拍得好亂 一時同佢拍 一時同第二個拍 但亂得黎又唔好睇

睇緊報銷
仆街又幾好睇

因為想交代既野都係一樣 但係又要講咁多次

岩岩先發覺 原來劇版歌詞最尾改做どうしますか、森若さん

飛住嚟睇
丸屋扮朝顏嗰到笑咗

有冇咩apps睇到日劇
岩岩停左一季冇睇
啲apps就用唔到

但係成日做西樣角色cheat 又係個死人樣
利申：淨係睇咗第一集

翔んで埼玉?

記得佢大河劇做過高杉晉作 (之後高良健吾做)
角色造型幾有型架

佢做一個唔紅做直播冇人睇0既IDOL又幾好笑 (諗起黒薔薇純子)

我覺得拍到咁迷幻,但又分得出係真定假已經算幾好

我諗到長澤
又係詐騙又係扮idol

晨間劇子役兩姊妹都唔係幾討好

我想講我次次睇中邊個男明星，佢都會同多部拍戀愛戲

之前冇睇不能結婚 依家直接睇新個套再不能結婚會唔會有野唔明

唔會 近乎一模一樣

不能結婚的男人 第一輯 好正
選角又好

希望今次有新火花

不能結婚的男人 初回 11.5

成績如何

算係咁 新火9時段只係低過crisis同謊戰

我對上套認真追的日劇，係不能結婚的男人第一輯，所以今次出第二輯係超興奮

十幾年前

因為近幾十年的日劇的劇本唔太吸引我，所以今次都算重拾當年追日劇的感覺

近幾十年

Ching有冇七十歲

個人覺得幾好睇
稻森泉真係好正
反而羊姐演得有d 怪...其實應該無咩難度，同中學聖日記個女強人角色應該一樣

打多字姐九十巴黎

吉田羊個角色定位
同第一輯早坂夏美差唔多

但我認為夏川結衣個氣場勁d

打多左字姐
九十後巴黎

arashi開左youtube channel

淨翻1年左右先開

吉田羊係咪第一次同阿部寬合作

好記得佢第一集一開波就係屋企鋸扒 好撚CHILL
今套竟然唔係

原來套野有奈緒

阿部寬的喜感依然在
講嘢勁mean

好掛住國仲

咁佢地話係休息
可能要到時放下片上youtube keep住d fans掛

國仲涼子其實喺第一輯的戲份都重，女二黎

我覺得Ken-chan好得意

今季都好想有八哥出現

btw羊姐好似後生左好多

好似會有

不能結婚的男人連個片頭都同當年差唔多一樣咁滯，個感覺好正

持田香織把聲

會有

好鍾意首歌

係 我都記得
睇到好肚餓

係回憶呀

仲要開咗枝酒

sherlock咁平淡ge
又唔型

好chok 睇左幾分鐘頂唔順熄左，有無人覺得好睇？

我覺得ok 都係預左睇dean

點解稻森泉好似越大越有少女味咁
好撚靚

普通日式查案劇
鍾意Dean咪好睇

好on9既男人連每集結尾都同第一季一樣

btw 雖然照第一季黎講桑野會揀羊姐，但稻森泉真係正到痴線

叫田中太郎

好驚會3女搶1男，好on9既男人老左仲多魅力
勁mean但識佢既人都話「你好快就會慣」

但羊姐比稻森泉個氣場仲要細

不能結緍的男人 獨男的極至
must watch!

第二輯都係三女爭一男?
第一輯都夠多，夏美、小滿兩個同時冧桑野

羊姐，泉姐，仲有出場左一分鐘既深川麻衣

上輯夏美係可以完全控制到桑野，同埋真係好似肚入面條蟲知佢諗乜，不過成日比人激死

但羊姐唔覺可以做到咁

小滿係覺得有人會保護佢個一瞬間以為冧左桑野
但最後都係清醒番

好想夏川同國仲番黎客串下

其實小滿戲份都重，女二黎，無乜人講佢
雖然表面上平易近人，不過佢的性格唔太好，佢最後都單身係正常，始終佢擇偶條件太高

當年小滿設定係27歲，仲有時間揀
其實唔係性格唔好，只係比較似港女，仲要第一集就失戀，總括都算係一個可愛既女仔

依家既深川麻衣設定都好似當年小滿

桑野都係感情細膩的人，不過佢不太擅於表達自己，其他人會以為佢怪人

吉田羊係咪第一次同阿部寬合作?
我第一次睇吉田羊的戲，覺得佢都幾有星味，但氣場同夏川結衣比仲差D

所以英治今集講左兩次：你慢慢就會慣架啦

阿部寬好似係第一次同羊姐合作
羊姐演技一定有同好純熟架啦
但夏川結衣後生個時係model，就算做左熟女豐滿左個氣場都冇乜變

英治其實都係男二，不過佢新一輯中年發福
英治係咪同沙織分左手

平時唔多覺，一比較下，發覺吉田羊同夏川結衣把聲一模一樣

我初初睇呢個女人，以為係一集閒角，點知係三大女主角之一

吉田羊其實幾大? 點解我覺得佢冇乜夏川結衣的成熟感

40路
不過公式profile年齡非公表

其實藝人年紀好難隱瞞，點解佢唔肯交代

可以開秋季新post

A secret makes a woman woman

2019年秋季日劇討論(1)

以歷史而言,佢好堅持嘅原則都最後都會被打破
今日話要諗自己生活50年,到最後一集一定係有D助力令佢改變
私心想泉姐贏,羊姐贏就100%係十年前嘅套路

真係好嘢真係冇得呃
呢度個個都講呢套

Quote from 柯南貝姐

同期的櫻 8.1%
一開波就收皮

有睇第一輯的巴打，會覺得呢個系列笑中有淚

一個人食火鍋、一個人睇煙花、一個人聽音樂、一個人玩人生game